鋼之鍊金術師自創故事一

國家外部出現新監獄，鋼一行人等被馬斯單派遣前往國家外一座監獄，懷疑與人做人有關，希望能夠一併消滅。

鋼需要獨自潛入找出監被困在監獄服刑的內應。

有人經過！
X:鍊金術師？我都好好奇有無能力對抗一個國家力量。

Y:距離時間唔遠，擇日後可以準備入侵他國。

鍊：可惡，一定要救雲尼。

鋼直接衝了出去，在外面支援鋼的一行人開始行動。

突然有一個人飛快潛入，頭上有護罩。是木之葉的忍者。

多重影分身術 一個兩個三個

直接衝向鋼。

鋼用鋼手變出攻擊模式，多重影手裡劍！！！

鋼雙十合手!召喚出一道牆壁。

結印 水遁 水龍彈之術

鋼雙十再次合十 拍向牆邊，召喚了一模一樣的牆龍彈之術 與忍者的技能抵消。

鋼雙手合十 拍向地上。形成監獄 困住

突然，遠處傳來一聲：「月牙天沖！！！」
一束半月形的光飛來把石監牢擊破
鋼立刻向後退避開碎石，然後大叫：
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
牙你老母！！！

本王笑左

屌你